［淘寶開心share］有人淘咗個好似手術用豬腰盤嘅兜裝嘢食

除咗大隻啲之外一模一樣
仲要裝豬大腸

差好遠喎 佢果隻起角

你見識少就咪撚笑人啦

保温同慳位結論點得嚟

原post 好多人見識少

用陶瓷月牙碟砌枱就靚
拎不銹鋼就

用不銹鋼係因為佢想一路保溫一路食

真係好似樣
btw點解醫院果兜要依個形狀

有時drain野拎個兜個凹位隊埋你個身到就好岩位